{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_011633",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022071355457/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "트위드 레이어드 미니 원피스 - 네이비"
    },
    "text": "この製品は様々なインナーとレイヤードできるアイテムです。 表地は綿82%、ポリエステル18%で構成されており、裏地はポリエステル100%で製作されています。 この製品を洗濯するには、いくつかの注意事項があります。 本製品は必ず単独ドライクリーニングをし、濃い色と明るい色は分離して洗濯してください。 漂白剤は使わないようにし、ファスナーとボタンは閉めた状態でドライクリーニングをする必要があります。 ボタンが外せる場合は取り外し、貼れない装飾はアルミホイルに包んで日陰で乾燥する必要があります。 乾燥する時はハンガーにかけて風通しの良い日陰でしなければならず、暖房器具と高温のアイロンかけは避けなければなりません。 また、装飾やラベルにはアイロンをかけてはならず、金属部材は皮膚と摩擦しないよう注意する必要があります。 水洗いの際には金属付着物によってサビが発生することがあるので注意が必要ですし、体質によっては皮膚アレルギーが発生することもあります。 また、白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。摩擦により毛羽立ちが発生することもあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用したり保管したりする際はご注意ください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品は何で作られていますか？",
            "answer": "表地は綿82%、ポリエステル18%で構成されており、裏地はポリエステル100%で製作されています。"
        },
        {
            "question": "この製品を洗濯する際に注意することはありますか？",
            "answer": "単独ドライクリーニングをし、濃い色と明るい色は分離して洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "洗濯時に使っても良い漂白剤はありますか？",
            "answer": "漂白剤は使わないようにしてください。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニングする際にボタンは閉める必要がありますか？",
            "answer": "ボタンは閉めた状態でドライクリーニングをする必要があります。"
        },
        {
            "question": "ボタンが外せる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "ボタンが外せる場合は取り外してください。"
        },
        {
            "question": "装飾やラベルにアイロンをかけても良いですか？",
            "answer": "装飾やラベルにはアイロンをかけないでください。"
        },
        {
            "question": "製品を乾燥する際の注意点はありますか？",
            "answer": "ハンガーにかけて風通しの良い日陰で乾燥し、暖房器具と高温のアイロンかけは避けてください。"
        },
        {
            "question": "水洗いの際に気をつけるべきことはありますか？",
            "answer": "水洗いの際には金属付着物によってサビが発生することがありますので注意が必要です。また、体質によっては皮膚アレルギーが発生することもあります。"
        },
        {
            "question": "白系の製品の着用時に気をつけるべきことはありますか？",
            "answer": "白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。摩擦により毛羽立ちが発生することもあります。"
        },
        {
            "question": "製品の保管時に気をつけるべきことはありますか？",
            "answer": "強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用したり保管したりする際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 413,
        "QA": 489
    }
}